Szablon na stronę główną darmowy, free for commercial use:
http://www.free-css.com/free-css-templates/page215/acecv

Ryciny fizyka do kupienia z: 
https://securecart.fcit.usf.edu/
http://etc.usf.edu/clipart/53800/53846/53846_fire_engine.htm#
Pochodzą z książki:
A. Privat Deschanel Elementary Treatise on Natural Philosophy Part I. Mechanics, Hydrostatics, and Pneumatic

Tekst w grubej, czarnej obramówce z sass:
https://codepen.io/pixelass/pen/gbGZYL

Ukrycie diva na telefonie:
https://stackoverflow.com/questions/16550485/hide-div-tag-on-mobile-view-only

Czy <br> jest złym nawykiem i kiedy:
https://stackoverflow.com/questions/1726073/is-it-sometimes-bad-to-use-br

Opcjonalne argumenty w sass:
https://stackoverflow.com/questions/3525007/making-a-sass-mixin-with-optional-arguments

Sass zagnieżdżanie klas wielokrotnie:
https://stackoverflow.com/questions/11084757/sass-scss-nesting-and-multiple-classes


